Admin
- Kelola Pegawai
- Kelola Konsumen
- Kelola Supplier
- Kelola Kendaraan
- Kelola Produk (Rakitan)

Bagian Penjualan
- Pesanan (Selesai, Proses, Cancel, Menunggu Dikirim, Sedang Dikirim)
- Produksi (cuman bisa nambah & lihat) (Proses, Selesai, Belum Diproses)

Bagian Produksi
- Produksi (Ketika bb kosong muncul alert bb kosong)
- Pengadaan Bahan Baku (request)

Bagian Gudang
- Pengadaan Bahan Baku (order ke supplier)
- Data Produk (nambah stock & koreksi)
- Kelola Bahan Baku

Bagian Pegiriman
- Pesanan



Admin
bagaian Produksi
bagian Gudang
bagian pengiriman
general manager (super admin)
supir
